今次狗鐵出軌會唔會關波口事

呢條片嘅火車又係頭幾卡無事 後半部出軌
原因就係個switch 喺第一二卡車經過之後就鬆左 令到之後嘅車卡出軌

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

出事位置係唔係純單軌?